［有圖］求救 我手腳長期紅腫

小妹手同腳 由細到大夏天都會紅腫同甩皮 好痕 睇過醫生話係過敏叫我塗藥 但係都無用 ，咁小妹去左外國再試過睇鬼佬醫生又係話過敏叫我塗藥 塗左1個月啲傷口好左 但一停藥就又出番黎 有無高手有計

利申 a1 唔會係性病

但嗰個有性病，
所以你都有

想

死gay佬學人剃毛

有男人隻腳咁滑 ？

咁你上個post又話小弟？又話要陪女朋友？

醫生都答唔到，你想連登仔答你乜

其實事主係女朋友 幫佢開post

濕疹？

你叫佢影埋對大比上黎證明，如果唔係唔幫你

好好J

屌 香港腳囉

癬

正 想奶